用緊iphone8, 換唔換XS 好？

iphone8 好快無電，心思思想換xs

Xr, xs 無咁核

ok 明白

8轉xs ，開心使用中

ok

最尾出左部xs 太空灰 ， 部8仔做後備機